馬貝（Mapei) 掃口粉

想問吓各位師兄，開呢隻掃口粉，水同粉嘅比例應該係幾比幾先啱呢？thanks!

大約1份水3.5份粉
BTW, 呢隻用過麻麻，唔夠滑
用過三隻掃口
laticrete > desvres > mapei

係咩？ 師傅話L字頭一般，話呢隻好啲，我仲專登搵呢隻馬貝

呢個我自己既用後感姐，你都可以試下既

唔該師兄

師傅話用呢隻
點解佢自己唔識開

L字頭千析唔好用淺米黃色，因為唔夠兩星期就自動變黄。無得救的，只能夠輕輕括走面個層。

其他色無問題，好好用

馬貝係好d，不過唔係個個師傅鐘意同識得做，因為防水好，開粉會好難開，開好料後又好快乾，手腳唔夠快會覺得好麻煩，就會話另外盒仔果隻牌子美國名大陸製果隻好用

用緊Dxxxo ，浴室濕水 會變色，乾左會還原。

另外用落大廳好易脫落， 有D 米黃色用耐左會變深色

馬背掃口份好難用，但係佢嘅質素係最好。

佢無話唔識，係我驚佢唔識所以問定

裝修師傅填掃口粉填得麻麻
想重做 呢到會唔會有人接/師傅推介